點睇UNWIRE個依莉詩？

明明唔靚，但次次出稿都一定有自拍

唔識，麻煩貼相

成個網啲柒頭 好似水哥都係咁 見到都反胃
佢地啲編輯仲要通常用語音/手寫輸入 錯字百出
但香港好少呢方面嘅科技新聞網媒，其他e-zone pcm都係紙媒起家 所以有時都焗住睇下咁 但見到佢地啲自拍post即ctrl+w

要洗眼

睇完要洗眼

千萬唔好貼相

好似仲有個阿Gi

underwear個撚個都文盲黎

娜姐？

最憎比人屈做 wire 民

叫網民/讀者咪算，乜撚野WIRE民

依個正好多啵

以前 unwire 出過文話唔鍾意比人叫巴打，絲打，但佢就成日屈人做 wire 民

最難頂係個肥佬試電話時 selfie

娜姐好似唔錯

阿Gi正

人地叫水哥喎

喺clockenflap見到真人 幾正

娜姐好大波

unwire fb係咁剷話佢樣衰既留言

合格唔係太差姐

唔知點解佢黑黑實實咁好吸引

阿Gi娜姐正好多